(突發）Smartone eSIM 出左

Smartone 靜靜地出左eSIM for iPhone, 等左咁耐終於有得用

去門市比$50 就轉得..

要黎做咩其實

可以雙SIM

Apple Watch

可以夾埋whatsapp business 用？

應該就得啦，只要你有兩個電話號碼。一張eSim，一張實體卡

XS可以變相雙SIM

傻仔先用iphone仲要屈就自己等左好耐

android 不了

呢個post 好出色

iPad用唔用到